講個笑話-全民口罩

又話今日著全黑戴口罩
出街一個口罩都冇

宣傳足而人地都認同個理念自然多人做,反之亦然
唔好開post放負了